鄭文傑親自證實有手足被捉左去中國

篇文嘅重點其實係呢一句：

「在拘留期間見到一群香港示威者，但現時已不知道他們的下落及去向」

鄭文傑︰承認嫖娼換脫武裝叛亂罪

中國咁做算點？用人質黎要脅我地？

唔係人質，係受害者

已 fc!!

失咗蹤既手足

唔洗鳩估喇

個日火車車手足去中國嘅傳聞係真

1.3 教育界愛丁堡
1.5 上水✅不反

*不捉鬼
屌狗一時爽 勇武少一人

加入工會 全民三罷
⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

頻道
FB
IG

其實我想問返句 咁又點? 都唔係第一日知架啦
1月1遊行 D狗單拖走入人群拉個出行人路 你班柒頭咪一樣企定定
唔好話打狗啊 連拉下、扯下個受害人都冇啊 個個望住目送佢比D狗拉入後行咋
係啊 好撚嬲啊 SO WHAT? 收皮啦香港人

翻譯，英國戰線，BNO戰線
Twitter見
推到上trending
#simoncheng
#RightTheWrong
#LetBNOin
#BNOisBritish
@UKParliment
@ukhomeoffice
@BorisJohnson
@10DowningStreet

最近收到風有手足過關比人查手機
無咩事最好唔好上去

連登已變得冷漠

有無人理下身處支國做人質嘅手足？有無人會幫佢地發聲？得鄭文傑一個？

如果唔係鄭文傑講出黎，我諗無人會信

我哋冇真證據。。。。
好難同香港人講

唉

英美應該掌握晒資料
暫時未有人出黎講過比人捉返去
一係有晒把柄係手
一係…

仲上去係咪傻架？
仲係上年7月8月可以當佢唔知，
依家2020年啦

早排畀人影到火車入面有尖叫聲，依家有埋人證，仲唔夠？
你有無冷漠到咁

佢之前個記者會都已經講過

。。。。
我夠想
但依家個情況係唔知點做
同大家之前都有共識話要針對司法/律證去遊行
但大家都冇咗件事

有無人跟進？定係已成 condom ?

什麼時候可以港警死全家？

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺